# MemberAPI

[Пример проекта](http://laravel.scum-gazeta.ru/)

### Миграции и начальные данные

```
#!php
php artisan migrate
```

```
#!php
php artisan db:seed
```


## Описание общей задачи

Одностраничный сайт с формой регистрации.

Форма взаимодействует с API с помощью AJAX: получает часть данных для формирования значений полей, отправляет данные на сервер. В зависимости от ответа сервера, пользователю показывается соответствующее сообщение.

Поля формы (* — обязательные):
ФИО*,
эл. почта*,
телефон,
пол,
день рождения,
событие*, на которое пользователь хочет зарегистрироваться.


## Задача

Требуется сделать API, который позволит реализовать описанный функционал.


## API

Описание API [Apiary](http://docs.membersapi2.apiary.io/).
token = 12345

В проекте API используется для регистрации новых участников и получение списка событий для выпадающего списка формы (token не требуется)